有無人讀緊poly

邊間hall無打人/on9野

好老實 住得hall預咗on99 唔想變on9仔就返屋企打飛機

認真

住得遠會唔會加分?

會

冇

我2點幾訓

凌晨5點就有ON9仔係到鳩叫：起身啦喂～～

驚比人打

點撚解會俾人打

poly連學會招fm都大打出手 why not
黎緊NJ reg都唔知敢唔敢行埋去

思古井

無人拉後門狗